古人點樣發現 八字 命理？

易經點寫出來？？

首先寫：玄學並非精密科學
之後任你含

..